仆街牛熊証

玩咗3日
買熊 開牛
買牛 開熊
有中過 贏粒粒 輸間廠
真係唔能明 而家個市熊機會多過牛先係路
2分1 都對家

唔好以為講兩句就可以挑戰雲打麵既燈神地位啦！最少都比d 交易記錄出來睇下

呢兩個玩極都不敗

心態決定境界
輸又唔肯止蝕
被你買中又回少少又驚反彈放左
到大贏又貪心唔止賺倒輸返轉頭
多多錢都唔夠你輸啦

師兄一半啱 一半唔啱
我輸都有止蝕
但次很次都係高位放 放西完又調頭
好似作狗對

知道自己黑就炒正股啦
話哂可以坐艇

買返自己對家咪得囉

最重要都係心態
要一瞬間作出正確決定

，戒啦，你唔夠電腦同精算師鬥
要賭不如買大細

要好肯定自己今次應該買牛or 熊然後實際操作相反
當年靠呢招買左第一層樓

一開始個本錢有幾多

高位放仲想點？
你想講低位放之後升返呀？
咁係你一見急瀉你就淆底掉貨
止蝕位定喺邊好睇你個人經驗無得教
但你要明白急升急跌都一定會回
除非你高追
否則你低位入左再跌極都有譜
新手唔識玩就唔好高追
睇清楚入市時機
寧願買少幾個浪好過輸住走

10皮

你指羸到FULL PAY??

精神分裂咩，賭得咁辛苦，熄燈咁點呀，又反反手再反反反手?

賭聖
咁之後戰績點

所以我2邊都買

玩得牛熊一定有好多心路歷程，
尤其係過夜既掙扎

好多時當日贏緊就想揸住過夜，
然後聽朝九半就冇哂琴日既profit
後來諗通左，唔會再過夜牛熊

過夜的確好危險
真係早走旱著

買入66905，成交價HKD0.15，
沽出66905，成交價HKD0.131
買入63758，成交價HKD0.126
沽出63758，成交價HKD0.106
買入62372，成交價HKD0.155
沽出62372，成交價HKD0.166
買入66905，成交價HKD0.141
沽出66905，成交價HKD0.115
3天

買到咁遠

學識點順勢買先

每注都係輸少少姐
同埋個價位咁高,槓桿會唔會好少??

下下都十幾廿格止蝕
又牛又熊
你如果係想食十幾廿格
諗好呢幾日大trend點行
然後只買牛或者熊
你兩邊買又唔係執格仔
好易左一巴右一巴
根本個時間性出左錯

無錯 時間錯晒
好老實 正股我有的 不過諗住玩下即食
我係睇熊 因為不利因素多過利
買隻熊仔過夜
仆街啊爺推4000億

多得你班柒頭日日開post唱淡咪夾到你爆漿囉